9.21 玩痕粉定做臥底？

落痕粉、膠水玩殘藍絲vs做臥底收集何妖俾錢証據，點揀？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

千祺唔好玩木蝨 如果木蝨入左屋 冇幾皮都搞唔掂